有冇人用過“愛耳潔“果類洗耳仔嘅野？

唔知點解無論我企係到，坐係到，訓係到噴，都噴唔到入耳仔入面，一按 d水就沿住隻手流返落嚟 我有跟佢教咁拉後隻耳仔嚟噴

同問 到底邊隻清耳屎有用
聽聞耳舒潔個堆都係廢

same on9既

咪又係鹽水

垃圾嚟
晒我錢

呢d係比油耳(啫喱耳屎)用多
乾耳用耳挖先有效

亞洲人95%係乾耳